15/12：又做周星馳「審死官」。

呢期唔做支那合拍片。

又唔見你封鎖愛回家班打手？

審死官係咪有葛民輝 、拉西、林保怡果套？

cut左賄賂果段?

係有梅艷芳果套

你話果個上星期做左，叫算死草

你講嘅係算死草

高清版

究竟重播左幾多次

臭你又睇？

鄧小平

把扇鄧小平題?

果個係007bo

你自己睇下嗰把扇個名
寫鄧小平題

當年係矮仔鄧當政

Why ge